假設有日真係煲底見，你會帶乜野去

睇見呢個tweet，有感而發

話我打飛機又好乜都好
煲底見既一日
應該會係香港歷史上最重要既一日

如果淨係比你帶一樣野去
你會帶乜

訓醒未

煲

白菊花，悼念義士

醒左
但係個夢未完

咪咁中二病啦。。。

中二病下都可以掛

出埋呢d on9 post有乜用

我會帶好多紙巾 因為我喊到收唔到聲

自己曾孫

冇用架
好多野都冇用

帶人血饅頭

推post
順便祝mon po狗長命百歲

小心有五毛放負/ 踩港撚！所謂踩港撚九成都係五毛，目的旨在消滅香港人對自己嘅自信、自豪同埋感情，製造互不信任、互相猜疑、自暴自棄嘅氛圍，從而穩定政權。以下現象為其中一個表徵：

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦移民啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

帶狗嘅橙色封鎖帶，封住唔俾lunch狗入

帶武器私了班廢柴毒撚
不過等光復到香港先

諗下都眼濕濕

應該帶大量紙巾毛巾

原來又一隻藍絲狗
Ching 好波

買支xo 去

帶包米

乜都唔撚帶狗衝去霸頭位！！

戴口罩如果唔戴會俾藉口港共譴責

支持

戴定黑超 費事有沙入眼

三年後見

帶蕭生去 知識無價 一代傳一代先有得抗爭

鄧炳強閃卡

係

目標

到時應該迫到入唔到

一定要帶武器，藍屍黎搞事就打鳩佢

帶身分證去俾警察抄牌

光復左=藍色異見人士已經被全數處決

個tweet似炫富多啲

一隊防暴警察

將來真係煲底見時，會唔會變成龍珠既武鬥大會？

好心幾十歲人就唔好咁多幻想啦

曬命先啱
炫富

搵多啲錢移民算啦

戴口罩 煲底群組

#63311

封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

有時會諗 所謂既煲底會唔會係另一個世界

咁我帶支胡椒球槍

帶個爐去

到時已有疫苗 三年後

三萬人排到去北角

到時美軍

三百萬人

帶個爐去煲底，打邊爐。

私了埋啲食野雜雜聲既 死雜種
到時要開隻揪大會 解決晒啲私怨
不過留返光復完先

帶住微笑，微笑漢堡同大家互相擁抱：辛苦了

成個post都係藍絲狗冷嘲熱諷

封鎖原因：copy圖片網址

曬氣啦

真係痴撚線
連登比滲透得好勁

驚閪 我一個都打撚死你地

帶男朋友

集中營入面個煲底？

帶件黃色雨衣

如果到時重有武肺
我俾手足無套內射

口罩

我重以為係兩年後

咩addon嚟? 定block果時入原因就去咗呢個位

英國加拿大有冇煲底

帶3慢隻忠誠狗仔

李佳華?.?

藍絲遣返外國得啦

狗頭，
可以玩吓數字狗頭呢啲集體遊戲。

帶香燭去，話俾身在天堂既手足聽，我地終於成功！

武器，一定會有藍屍共狗搞事

中華文化

唔處決曬共狗藍絲叫光復？

五毛仲可以咁多正評

倉底見就有

Black Block
Full gear
光時大旗
海量眼淚
大量喉糖
香檳

我要由屋企出門口就大叫光復香港去到煲底！
我要喺煲底同各位手足一齊叫口號！
我要喺煲底同各位手足一齊爆住喊唱願榮光！
我要去沙嶺同各義士宣布我地香港人贏左啦！

帶支大聲公同帶紙巾去，等大家講下自己既故事。
果日應該定為香港既假期。

乜原來仲有傻仔FF美軍黎笑死

可以自己加標籤/匯入
#20有on9 list 提供

而家會帶飛機杯同紙巾比大家先

輸到癱撚咗仲講煲底

帶個電飯煲去煮飯

酒，奠比一班走咗嘅手足

blocked

2023年12月

正

到時得番一萬thx

我會帶一疊cash去向天灑

花瓣

有D野到時你笑唔出鳥

套戲都未做到大結局

拎本共產黨史去燒

多謝樓主提供至新至準既五毛list

哦？
係呀？
嗯。

又妄想

處決哂既話香港應該得返唔夠一半人
講真，現實係就算納粹戰敗清算好多高官軍人，但其實仲有好多當時既納粹黨官員同專業人士都順利過渡到西德政府。

一早封左但巴打果個alert點黎

一早blocked

有follow開都知佢有錢無記得個巴打住緊澳洲但好努力做twitter線

逐咗出國啦一早

全部拉曬去大灣區大監獄

Ching你個名改得好啱完美傳遙失敗主義

呢個po睇2分鐘都block左幾件

#88

呢度指既煲底其實係喺天堂

果一日我應該會black bloc咁去
到時應該要帶魔法液全民火魔下
同埋全民一齊除blackbloc

做廣告宣傳就行撚開啦

香港唔係好迫咩 唔用呢個方法處決一半人你同我邊有大屋住？

女朋友
煲底相見仲難過我揾女朋友

魚子醬梳打餅

Gas爐

好感動，呢個post睇到咸左

會喺煲底訓教

Gas 爐

Thx
手機版冇？

頭一板真係

帶多幾包紙巾

倉底見

叫我曾孫帶我個骨灰龕去

帶林奠去
之後嘅事我就唔知啦

佢地敢來我敢血祭

目前都係紙巾比較多

林鄭，維尼，三萬隻

所有朋友
一齊見證呢個時刻

就咁屌人 on9 有乜用？

Thz

可能性=0

以之前嘅遊行規模，夏愨道 + 金鐘道係基本

唔係2022年咩，你聽邊個講架

到時啲茄都生撚曬蟲了

好賤呀

咩倉

三年後邊駛咁耐

三年好快過

預言家
youtube有片

高智慧神秘組織預言2020-2030

真心有信心人士

應該唔得

秒咗條7頭

手足

鄧炳強個人頭

光復完藍屍都變黃絲你估真心愛國咩

慘

垃圾non ju狗

等到個日我個都入左土啦仲點帶野

每人一支Cohiba，煲底點煙

屌你個老母臭閪
帶酒同煙慶祝
咪就係你啲咁撚樣嘅香港人
咁嘅浪漫主義囉
隔你老母命咩

仆街第一時間
梗係三支香同鮮花俾手足啦
成日咁撚自私諗自己點慶祝同支那人有咩分別

我屌撚晒所有慶祝撚

係咪要日日苦行先安樂？

冚家剷邊撚個負皮呀
仆街

真
睇呢d post既反應即刻分得出

喂其實岩喎
唔戴罩去點除罩相見？

如果有 我應該唔會逼入去
始終要有人企外圍

你呢個鳩REPLY好有用？

這就是連登

自帶煲應該入唔倒

睇到眼濕濕

港英旗

捉佢地去再教育營
畀佢地試吓共產主義鐵拳好唔好？

真
根本邊個揸莊就撐邊個